Historia

CVS: Concurrent Version System
SVN: Subversion (El que usan para google drive)
Mergurial: Predecesor de git
git: 

Comandos:

clone: clonar el repositorio por primera vez.
status: Mira si ha habido cambios.
add: git add . (el punto quiere decir en el dir actual y por debajo)
commit: git commit -m "mensaje aclaratorio"
push: Empujar al repositorio remoto
pull: Traer del repositorio remoto.

